「急」發現便衣狗

手足，小心

推一下

push

推

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

小心啊，大家

冇笑兩日，見到你張相笑咗一下多謝手足，推

幫手推

小心d

小心呀手足，見到一定要鶳

唔好肉搏，個體唔夠打，仲有鎗，
4個人拉實手腳，disarm 佢先

殺唔殺?

捉佢出黎私了

見到兩組狗
2個一組，同3個一組

洪七公弟子快去練武

鶳，出黎啦

要先斷食指

等緊

唔當場捉佢?

Push

捉乜尻，你估前後左右無其他卧狗

冇裝可出魔法啦

推爆佢

推
拉入後行

pish

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

因為一個tag就係鬼？
睇定啲先喎唔好亂捉鬼
之前都有手足小隊係用tag做記認

喂手足
抗爭左五個月喇
因為大隻＋有TAG＝鬼？

真。便衣狗

舊account得一個post

甴近平

警甴

一條友同我講小隊
含撚啦你

拉

做乜唔c鳥佢，影嚟托

屌你老母見到個頭都有陣公安味...

捉到要就地正法

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

我一直都支持殺

唔係呀，fd黎。我識佢

真手足黎

認隊友。

禮貌搜身先

posh

好似澄清左 見到佢問下佢先啦

岩岩聽到何妖表弟有車隊去左柯士甸到 混入左前線到 想通風報信比差佬呀 大家要小心呀

條藍帶係Nike running club

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

禮貌搜身啦

fd黎 唔該

示威者唔可以都整返條？

去poly! 救學生！

Agger

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

便衣🐶最賤，一定call神獸！

幾似

對策係唔好再放任何人出入

加密做乜撚野？冇帳號既手足唔使知？仲以爲芒浦甲由冇帳號？

Gta入面殺一儆百

P

又幾好笑

咪捉鬼 提防就夠

推推

tui

幫兄弟報仇唔該

拉

以前就話比人屌捉啲高大短髮，佢係有tag 同有線係尾，捉錯咪道歉，最怕放虎歸山

支共醫生：
香港市政府及其親信：

支共醫生：你確診cancer.
香港市政府及其親信：咁點算？
支共醫生：等佢自己好返。
香港市政府及其親信：唔洗用藥？
支共醫生：好返再評估下。

完

甴近平

好得意喎粉紅色

Tui

割喉

殺咗佢ok?

獅

記得齊齊㩒住唔好比拿槍殺人

Bring him peace

幫推

搜袋？